叫deliveroo撞到前度，之後佢...

我頭先喺屋企肚餓
男朋友出左trip 得返我自己一個
夜晚晚我一個女仔落街好危險架嘛
唯有用deliveroo嗌宵夜食啦
order完之後發現 車手個名竟然同我ex一樣！
嚇到我心都離一離！！不過諗住唔會咁啱嘅！

叮咚～～外賣到！
一開門發現原來真係我前度！！
佢用把好性感既聲同我講 好耐無見
見佢身水身汗 件背心仔濕晒
我就即刻入房攞條毛巾俾佢抹
點知...佢...竟然跟左我入房....
之後我地.....

佢個電話一直響 應該係有人催單
我就dum左佢個電話落地
點知唔小心整爆左個mon
所以我想問各位巴打
知唔知邊度可以整mon？
Thanks

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

咁似台灣嗰單咩熊貓外送既

1/10

夜啦 收皮啦

咩啊 我叫deliveroo架

0分，冇新意

估唔到deliveroo啲野食咁正
服務態度又咁好 推薦俾你地

依家叫譚仔仲有折添啊

唔得啊 我男朋友掛住我 同我facetime緊

多謝提供笑話 不過零分

不客氣咁小氣架你

起咗樓豬底
又foodpanda又deliveroo

樓主膠膠地

係咪唔得先

咩啊 我天然架

得1分好傷心

膠都廢事比

小氣到